有無巴打係葵廣#ng#

有無巴打係葵廣

發生緊咩，2/f拉左閘

應該係未富陷富直杠耳耳窞jsjwjsj

好似大單野